屯門人，鬼叫你窮，如果你住市區就唔洗受屯門公路塞之苦

慘得過你連屯門樓都買唔起

我冇咁多時間可以浪費，時間好寶貴，我真心買唔起屯門樓，所以買咗市區樓

新界有牛。

樓主住咩區咁撚巴閉
聽落永遠唔塞車咁

天水圍差d
屯門好多都係私樓

好好笑咩
好撚悶呀屌